係冇「勇武派」同「和理非」之分，所以根本冇得退場

4個月仲係度分派別
真係好on9
只有「勇武」手段同「和理非」手段
人就只有一班
OK？

同意！

革命就係革命。你最多叫自己前線或後援。

認同

［致香港人：你地悲憤完未？］

中間講得唔錯 被身分規限係壞事

而家就係講緊你聽日勇武去埋港島會搞到和理過唔到海返唔到屋企

用聰明方法, 長期抗爭, 保護自己人身安全

勇武得好少人